啱啱有兩個廢老係73x屌曬全部後生

起源係兩個人撘車 但係得一個人排隊
咁後面嘅人就話佢朋友打尖
跟住兩個呀嬸就好似痴左線咁
由上車個下 鬧到坐低左都仲繼續鬧
但係佢唔係鬧一個人 係鬧曬全部年輕人
搞亂香港乜乜77 又話全部後生都係垃圾
咁我唯有望住佢 諗住睇下點解我又中槍
望住佢又唔講野啦。。

講真 人地都冇話錯你 仲要上車鬧曬附近嘅人
究竟宜家d廢老諗緊乜？

佢哋就快兩腳一伸，有得佢啦。

安定繁榮， 人人有豬做。

冇人屌番佢?

咁你做咩唔出聲反駁？
我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

你咪叫屌佢老母囉
廢老要尊重㗎咩

唔好理佢啦

你上嚟開POST做乜鳩
你成車唔撚識屌柒佢?!

佢係成功既就唔洗搭巴士啦
同班後生垃圾逼巴士?

都係嗰句，幾十年後墳頭草都有我咁高啦，要講盡情講啦，廢老